====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: c ’ est après seulement que les terrains d ' intervalle se lotissent si bien que grosso modo je ne crois pas que nous nous éloignions beaucoup .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

